聽日開始要戴狗晶片，班狗似乎想今日end game 拉哂大學生

我唔信聽日每隻狗都戴藍卡。